六月圍城

示威者用鐵馬陣封鎖警總所有出口！